[跪求置頂] 黑警只係兇器﹗請對準政權！

TLDR 請睇紅字

CCTVB 同東方都出黑警新聞，慎防政府直接清算黑警當解決左問題！清算完黑警直接換同樣無法無天嘅公安﹗
[中國2019年新規定：公安執法「免負法律責任」
]

黑警只係兇器﹗請對準大佬！
7.21 明顯警黑勾結＋林鄭稱暴徒「施暴人士」＋律政司唔檢控 + 港鐵唔閂門 = 官商鄉黑警勾結！只清算其中一樣根本無意義！一定要追究到底 ！

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

自推10次

謝分享！

10

9

8

7

收皮啦，無一個無辜

對準政權

推翻整個垃圾政府!

6

軍政府呀嘛
咪一撚樣

TVB無抽起？

你推得冧黑警政權自然倒台，黑警一日係到你係唔會對政權有任何壓力

唔去去武器走點保護我地既手足

對準政權唔等於要唔追究黑警，政府係敵人黑警都一樣係

推倒黑警想點都得喇

咪痴線啦, 邊會清算黑警, 係授權再分戰功呀! 你醒未?

啱！所以包埋

最怕政府淨係KO黑警平民怨，然後唔理其他訴求之餘，黑警變成大灣區警察／公安

推

咪對準警政府囉
spin撚完未

係想確保對家唔係換武器就算數，係武器＋行兇者成個package